以後邊到有人撕連儂場，我會考慮下咁樣做

我考慮下著唔著一件反光衣

拎部相機影佢地相

再拎筆同拎本薄寫低紀錄佢

之前行埋去影佢大頭貼

數下佢有冇啲垃圾跌左落地下

班C9或者啲大陸狗一定嚇撚到賴屎

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

牆

總之係撕紙果邊做咩都得
打人縱火都冇問題

你去影佢地被佢地打就係公眾毆鬥

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

係依班人清的...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大